有冇人試過diy車膜

岩岩淘左啞色，想自己diy有冇可能

可能掛

車場冇電拎熱風槍，唔知用火槍得唔得

lm

同你一樣

試過用水槍ok

車膜姐係咩黎

雙面膠紙

有無完成品欣賞下

整得好勁, 但係停車場有位比你用風筒吹???

用火槍

唔怕傷到底果層油咩?

好勁

有興趣巴打可以自己試下

全車包？ 剩係個蓋呀？

一樣係熱力
只要火槍經經掃過既熱力同風筒剛好一樣，
並非唔可行